# Lawyers against political Prosecutions

Юристы против политических преследований!

Бот в телеграме: @lawyersagainstppbot

Ссылка на презентацию: https://docs.google.com/presentation/d/1bJuZ0Xon29zfEoKtEd991GkYte0YywK2ldeXRWQymoU/edit?usp=sharing
